如果香港要頒發宇宙通行証 邊幾個人優先獲得？

我諗到既係 胡cfu 理由好簡單 佢強壯 最易生存到

電腦大爆炸啊伯

柒頭皮！

宇宙漿